export const ChineseQuestions = [
  {
    id: 'quest-1',
    question: '我應該在廣告優化上投資多少？',
    answer: `「廣告優化」保證您只為獲得的點擊付費。每個廣告系列的費用取決於您的預算。預算越高，廣告競選系統將嘗試傳遞更多點擊次數到您所登的廣告。 Marketoo建議您每次購買點擊$ 0.1-$ 10。`,
  },
  {
    id: 'quest-2',
    question: '我可以提前付款並在自選開始投放廣告的時間內嗎？',
    answer: `是。您可以通過日曆選擇自己喜歡的時間。期限必須為最少3日或最多30日。`,
  },
  {
    id: 'quest-3',
    question: '為什麼我應該為點擊次數付更高費用？',
    answer: `在指定時間您將與其他賣家競投同一類別中更多的點擊次數。當賣家和你的廣告分數和產品品質分數相同時，
        我們會依據較高的點擊次數來優先展示產品。因此, 越高點擊次數，您列廣告的產品幾將越佔優勢。`,
  },
  {
    id: 'quest-4',
    question:
      '如果我不為獲得更高的點擊次數多付費用，這是否意味著我的廣告效果不佳？',
    answer: `不會。您列出的廣告將顯示在相關的搜索和瀏覽結果中。我們仍將努力實現您每日預算的百分之百廣告效果。
        您的廣告效果不會受到影響。 較高的點擊次數是為那些迫切希望在特定時間段內獲得更多展示次數和點擊次
        數的嚴肅賣家而設計的。`,
  },
  {
    id: 'quest-5',
    question: '如果所有其他賣方都為相同的點擊付費，誰將被優先考慮?',
    answer: `如果所有其他賣家都為相同的點擊付費，則會根據產品質量最高的得分，然後是廣告最高的得分進行優先排
        序。`,
  },
  {
    id: 'quest-6',
    question: '如何將我的列表添加到「廣告優化」中？',
    answer: `<p><span style="font-weight: 400;">1 </span><span style="font-weight: 400;">從您的個人資料中選擇產品</span><span style="font-weight: 400;"><br /></span><span style="font-weight: 400;">2 </span><span style="font-weight: 400;">尋找滑動桿並調節「每日預算」、「每點擊預算」和廣告時間</span><span style="font-weight: 400;"><br /></span><span style="font-weight: 400;">3 </span><span style="font-weight: 400;">通過設置自選刊登時間和關鍵字後，點擊“放送廣告” 並理確認付款</span></p>`,
  },
  {
    id: 'quest-7',
    question: '如何繳付廣告付用？',
    answer: `您可以使用信用卡、 Apple Pay, Google Pay, Ali Pay, WeChat Pay, PayMe, FPS繳付廣告付用。`,
  },
  {
    id: 'quest-8',
    question: '如何跟進「廣告優化」系列的點擊次數和進度？',
    answer: `通過「我的廣告效果」跟進您的廣告系列的點擊次數和進度`,
  },
  {
    id: 'quest-9',
    question: ' 如何計算產品品質分數？最高產品品質分數是什麼？',
    answer: `產品品質分數：(轉換率＋點擊率）x 5.
        <p><span style="font-weight: 400;">最高產品品質分數為</span></p>
        <p><span style="font-weight: 400;">*註:</span></p>
        <p><span style="font-weight: 400;">1)點擊率（CTR）可用於衡量您的關鍵字和廣告以及免費列表的效果。點擊率是廣告獲得的點擊次數
        除以次數顯示您的廣​​告：點擊次數÷印像數=點擊率。例如，如果您有5次點擊和100次點擊印像數，
        則您的點擊率將為5％。</span></p>
        <p><span style="font-weight: 400;">2) 轉化率是轉化次數除以訪問者總數。例如，如果是電子商務 網站一個月內接待200位訪問者，並獲得50筆銷
        售，轉化率就是50除以200，即25％。</span></p>
        <p><span style="font-weight: 400;">3) 如果在廣告在列登期間沒有任何銷售額，產品品質分數將定為 0.01作計算</span></p>
        <table>
        <tbody>
        <tr>
        <td>
        <p><strong>產品</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>產品品質分數</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>每點擊次數費用</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>分數</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>廣告排行</strong></p>
        </td>
        </tr>
        <tr>
        <td>
        <p><strong>A</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>8</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>1</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>8</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>3</strong></p>
        </td>
        </tr>
        <tr>
        <td>
        <p><strong>B</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>6</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>2</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>12</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>2</strong></p>
        </td>
        </tr>
        <tr>
        <td>
        <p><strong>C</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>4</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>3</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>12</strong></p>
        </td>
        <td>
        <p><strong>1</strong></p>
        </td>
        </tr>
        </tbody>
        </table>`,
  },
  {
    id: 'quest-10',
    question: '「廣告優化」還受其他因素影響嗎？',
    answer: `然而廣告仍然需要考慮其他因素，例如廣告分數。在兩個正在運行的廣告系列中具有相同的廣告分數並且與買方的搜索字詞同等的情況下，出價較高的廣告才會比較不突出的廣告更高。例如，如果買家搜尋Marketoo Lucky Charm字詞，則兩個標題為Marketoo Lucky Charm的廣告將競爭搜索結果中的突出地位，而較高的產品質量得分和更高的出價將首先顯示。`,
  },
  // {
  //     id:'quest-12',
  //     question:'What if I am still unsure of the calculation?',
  //     answer:` If you are still unsure of the calculation, you may refer to our suggested bid value. `
  // },
  {
    id: 'quest-11',
    question: '廣告分數是如何計算？',
    answer: `<p><span style="font-weight: 400;">廣告分數 = 最高點擊出價 x  產品品質分數</span></p>
        <p><span style="font-weight: 400;">o </span><span style="font-weight: 400;">在廣告競價機制中，曝光的優先是由總廣告得分決定。廣告總得分包括兩個主要因素：</span></p>
        <p><span style="font-weight: 400;">o </span><span style="font-weight: 400;">1) 關於廣告系統，產品品質分數與最高點擊出價一樣重要。我們建議設計師在投放廣告之前先查整理產品列表，以幫助潛在客戶更清楚地看到列表。優化的產品頁面還可以幫助您獲得更好的廣告排名。如果產品頁面的質量較差，則無論您設置每次點擊費用有多高，都不容易獲得曝光。</span></p>
        <p><span style="font-weight: 400;">o </span><span style="font-weight: 400;">2) 注意：如果列表違反Marketoo的「禁止上架商品範圍」政策，並通過「報告此項目」功能報告給Marketoo，系統將禁止通過廣告排名向用戶展示該列表。</span></p>`,
  },
  {
    id: 'quest-12',
    question: '如果我還對計法存懷時，能怎麼辦？',
    answer: `如果我還對計法存懷時, 您可以參考我們的計算器。投資金額僅代表估算的排名，實際結果將基於點擊率、轉換率、產品品量分數、廣告分數和其他競爭對手的出價等。`,
  },
  {
    id: 'quest-13',
    question: '我的廣告會被刊登多久？',
    answer: `您可將刊登的廣告持續時間設置為（3-30天）。當你達到每日預算（或每天的目標點擊次數）後，刊登的廣將
        暫停一天。若你把產品標示“已售”，“缺貨”，“已刪除”或更改其類別，您刊登的廣告將立即停止。一旦取消刊
        登，系統將暫停24小時。如果你於24小時內把貨產品還完, 已付的刊登時間不會因重新刊登設有何附加費。
        超過24小時作出的更改將不會適用於重新刊登廣告。`,
  },
  {
    id: 'quest-14',
    question: '我給如何知道我的廣告已被刊登？',
    answer: `<p><span style="font-weight: 400;">您可以通過「我的廣告效果」跟進您的廣告系列的點擊次數和進度</span></p>
        <p><span style="font-weight: 400;">1 </span><span style="font-weight: 400;">當用戶瀏覽類別或搜索結果頁面時，他們並不總是點擊看到的所有廣告。當他們滾動到列表上方時，就會算作一次「印像」。當他們點擊廣告以查看更多詳細信息時，就會被視為一次點擊。</span></p>
        <p><span style="font-weight: 400;">2 </span><span style="font-weight: 400;">用戶必須進入您的廣告，我們才能將其計為一次點擊。最重要的是，每次點擊都是獨立的；如果同一位用戶在同一天兩次點擊您的列表，則只會算作一次點擊。</span></p>`,
  },
  {
    id: 'quest-15',
    question: '「廣告優化」能確保銷售額嗎？',
    answer: `「廣告優化」功能可為您的列表提供更多曝光率。但是，我們不能保證「廣告優化」會帶來銷售額。`,
  },
  {
    id: 'quest-16',
    question: '我能自設關鍵字嗎？',
    answer: `我們都知道買家會搜索他們想要瀏覽和購買的東西。作為賣方，您希望在列表標題和說明中放入某些關鍵字，以在高預期關鍵字的顯眼位置顯示產品。關鍵字定位可確保您將希望變為現實。您只需選擇想要的關鍵字，您的廣告就會顯示在關鍵字搜索結果中！`,
  },
  {
    id: 'quest-17',
    question:
      '如果我選擇一個關鍵字作為定位，這是否意味著我的Boosting廣告將僅展示該關鍵字？如何收取費用？',
    answer: `否。關鍵字定位只會為您的關鍵字搜索列錶帶來更多的曝光率。您的自然搜索提升性能不會受到影響。關鍵字定位是為希望獲得更多曝光率和特定關鍵字點擊次數的賣家而設計的。我們對每個關鍵字收取$ 0.1 (HKD)的出價。`,
  },
  {
    id: 'quest-18',
    question: '我能將使用的投資金額退回原本的金額的付款方式嗎？',
    answer: `您有權在所選時期內宣傳產品，但投資金額不設退款。`,
  },
];
